維園花市有黃絲花檔被政府搞，大家一齊去幫拖

維園黃店、招牌上印有 Pepe the frog 的「遍地開花」花檔今午被環保署人員「放蛇」，指賣花時未有徵收 5 毫「膠袋徵費」，結果被罰 2 千元。店員受訪時質疑，是因為是「黃店」而被針對。

店員亦指出，「被放蛇」後有向客戶提出膠袋徵費，但此舉反而令他們多賺了，有市民來買花會「唔洗找」，被要求交「膠袋費」時，更整張 20 元甚至 100 元放下。

雖然對唔住，但今年維園真係不了

曲線宣傳、愈搞愈旺

行開維園可以去懲罰呢間花檔

自己人一定要幫

黃仲擺維園

啲檔口好早租哂

所以政府好傻仔

係撚

濕貨要膠袋費

黃 花農

又話今年維園唔擺得乾貨 姐係點

點解唔可以？

同band仔出西九show一樣on9

賣花濕貨收乜膠袋費？

政府前線好黃

聽日買花先
迫爆哂檔口前面
屌你其他藍店唔洗理

你睇返佢噚日接受有線新聞採訪先…真心幫得過，檔主好敢言！

大又大做
細有細做
各自爬山

老闆意願係呢個地方
我地就要專重

佢其實幫左我地好多
1）黃色經濟圈既宣傳效應
佢好生意，會引起藍店注意
可能短時間後變綠、再變黃
擴大經濟圈
比起你係度又串又叫
無端白事亦無禮貌叫人On 9
收效百倍

2）士氣
一呼百應
實體支持
行軍打仗最梗要士氣
唔係點打落去
💪🏻💪🏻

你班垃圾政府工想做多D野，咁大家就幫下手多D投訴喇，一次投訴唔做野就投訴到佢做野為止，睇下佢地要開幾多個FILE查同一單

聽日塞撚爆佢

投訴師準備投訴其他檔 鑽出血一定鑽到有問題

大家幫手睇下藍絲檔有冇收0.5
冇就罰佢2000